
                      No ir a verla bajo ningún concepto. Soy francés y la Peli puede (sin asegurarlo) hacer sonreír un francés por los actores PERO la peli es MUY mala. De lo peor que haya visto estos últimos 39 años ( años que yo tengo)
        
            